有啲唔野唔係你嘅

咪唔係你架囉

真

有啲唔野唔係你嘅
你噏乜鳩

我以前成日講

命裏無時莫強求

係你嘅，兜轉曬成個世界之後都會係你嘅
唔係你嘅，係你手上都會跌返落地下碌走

係